有啲咩好好食 但又好多人唔食

我先
田雞
蛇羹

我都諗唔起點解我會食田雞同蛇
但真係好好食
可能細個老母成日煲田雞飯 同帶我去觀塘食蛇

仲有啲咩係好多人食 但又有好多人唔食？

豬紅
臭豆腐

豬紅ok
但臭豆腐我接受唔到 我入世未深

榴槤

哩個睇到個字已經有味